# Task 8
____
Описание работы программы можно найти в коде.
Для удобства работы программа скомпилирована и подготовленны *.bat* файлы с претестами.
____
## Описание тестов
### тест 0
В тесте намерено допущена ошибка
### тест 1
Пустой тест - все поле состоит из false
### тест 2
Тест из примера 1
### тест 3
Тест из примера 2
### тест 4
Верной комбинации нет
### тест 5
Демонстрация работы программы с консолью
### тест 6
Неверный флаг
### тест 7
Флаг дважды
### тест 8
Оконный вариант
____
## Примечание 1
Сборка почему то не работает с java 15 (оринтеровочно 11-15), скорее всего изза того что обновили javaFx
Тогда для запуска необходимо использовать java 8
А в *.bat* файлах заменить *%JAVA_HOME%* на путь к java
## Примечание 2
Для претестов требуется папка "runner/example/outputs", которая будет создана автоматически